強烈要求丁可欣(火雞姐)退出網絡 退出娛樂圈

丁可欣敗壞風氣
事件十年後比人篤爆先黎道歉
亡羊補牢

你咁出名嗰陣究竟內心有冇罪疚感？
你做過幾多野你自己知 你道歉都冇用
講到幾愛貓貓狗狗 真係好諷刺

當年比你欺凌既 你令到人幾抬唔起頭你又知唔知 你好彩 死好命 有人比你呃到
有班死忠撐你 你啲風氣敗壞到
你睇下你啲盲粉講緊啲咩 是非顛倒
而家覺得你好慘好委屈啊

但係當年比你恰既係冇人撐佢地架
有幾多個因為你返學要擔驚受怕
有幾多個又因為你食飯要匿埋喺廁所
你記撚住當初你用啲咩好兇惡嘅眼神望住人恰人係點既樣

我唔該你攞塊鏡出黎感受下 望下自己個樣
感受下你當時個樣係有幾咁衰幾咁醜
我幻想到 因為你火雞姐啲濕鳩片個格令我完全感受到你點對人

你要補償我麻煩你退出網絡
冇人想再見到你個樣 你入哂骨
有你合作既歌 我唔撚會聽
有你拍既戲 我更加唔撚會睇

強烈支持臭雞姐退出網絡！

綜合懶人包
Cap至上一個火雞姐post
一眾受傷者

朋友ex
變左拜金港女好耐

由頭到尾都拜金啦
佢中學時代同佢果時條仔一齊偷人電話
講緊中三定中四喎
咩人先諗到又做得出

以羅定邦黎講 佢都算係得罪人多
佢之前開live都仲有校友係下面留言屌鳩佢

佢有個細佬仲巴閉，恃住自己家姐YouTube有少少紅以為自己係明星就咩都做得出
喺學校欺凌人 聲大大咁

不幸遇著火雞姐，最緊要係小心財物
尤其係電話，洗眼都只係其次。
呢隻賤雞，羅定邦同期無人不知
專業偷手提，同支那扒手不相上下。
只要你離開課室，一時忘記拎埋手提
唔洗回頭，佢已經落手。
速度快到好似d等緊食麥記2手飯既人一樣。
當時學校為左校風，水尻我地息事寧人。

我有個朋友有個專頁
之前同佢有d意見不合
佢吹哂雞叫佢d MK fd一齊攪鳩我朋友個專頁
又檢舉又盛

見到佢以前中學d黑歷史，
成件事通哂
狗改不了吃屎

佢中學個陣成個黑社會大佬甘，個個見到佢都好驚，佢會吹雞玩殘佢睇吾順眼既同學

我知你有睇post
唔該你還返以前中學偷嘅錢同電話比大家呀仆街！！！！

佢地一班人做野
以前大把人比佢地偷到喊晒口
最鐘意趁其他班上PE堂音樂堂然後入去搵食

佢地最仆街係專偷啲識嘅人手機
果陣男籃有人換左新手機 隔一陣即刻比人偷

簡單D黎講，呢個丁可欣，以前讀羅定邦既時候，唔止欺凌同學，
佢仲同幾個豬朋狗友夾埋專偷人電話，簡單D黎講，佢就係賊。屌你老母賊婆欣，想洗底做明星？? 你演乜撚野角色都唔適合架啦，演賊婆啦，做返自己，一定真情流露。

佢有心就一早還撚咗錢啦
中五就冇讀佢而家24歲 拖咗幾耐
係有人爆佢 佢先黎話還錢道歉
冇人講佢真係會當冇事發生 假系
而家先嚟扮曬後悔有撚用咩

佢上年已經講過話會聯絡返舊同學道歉還錢
前幾日又講返同一句說話 講極都仲未還
講到2046 就算佢肯還同道歉 我相信當初啲人都唔會再原諒佢

唔爭在爆一爆
我就係中學比佢偷電話既受害者
個陣老母買比我第一部電話 我用左一年都無
仲要喺練波先黎偷 臨聖誕放假前既
屌你我唔開心左幾耐

前前後後都比佢偷撚左兩部
身邊啲朋友既不時都比人偷電話
仲要扮可憐

中學佢得罪人多都係人都知
人品又差 到後期開始幫di2da就以為自己好撚紅
聖誕表演當正自己主角

成日欺凌人宜家走黎扮道德撚
邊撚個夾埋成班人介爛哂人啲書
偷撚左人幾多嘢 還？還你老味 得把口

人地刀say jor sorry la
仲想典？

拉佢去坐監啦, 偷咁多電話, 害咁多人仲想做明星

幫你推一推

想佢身敗名裂

Sorry大撚哂啊？

推到條臭雞消失

支持

繼續想下好啦
火雞姐姐又靚女 又好人

推撚到條死臭雞收皮

梨刀on99-.-

又愛貓貓狗狗 直頭心地善良忝啦

好撚多娛樂打手，一見人地上位就想人地死

岩牙

仲
想
做
歌
手
荼
毒
下
一
代
，
推
到
你
收
皮

G持

花生

推到佢仆街

話就話道歉還錢 搵鬼信咩
去差館報案+自首我就信你真心悔改

賊！

係就快手，港豬好善忘

我都有朋友比人欺凌過
匿埋起廁所啊圖書館 飯堂都唔敢落
就係你呢啲人 蝦蝦霸霸搞到人地連學都唔敢返 唔敢參加啲群體活動啊
影響到啲咩 影響到佢出黎做野好孤僻囉
人群恐懼 焦慮症囉 你知唔知影響得幾深？

又一負面post
香港可否多啲正能量？

人地就係你一個動作搞到冇咗個人生冇咗個青春啊 你點還返比人？

之前冇聽過佢個名

Btw以前做左咁多衰野都敢上位

唔明點解做過咁多衰野,有咁多黑歷史人既會想做幕前
真係唔驚比人爆咩

死返香討啦垃圾

推啊

竟然係賊婆

條八婆又唔係靚

pish

講明偷野
有冇追溯期 報警有冇用？

你就真係老舉王

推推推

你咪唔好聽，點解要人退出

推

無人搵rock哥幫手

刑事好似冇追溯期

香港娛樂圈要正氣一面
尊重娛樂圈
自己退出啦

識啲野

係無，不過要有證據先告得入
不過告唔告得入係其次，佢偷過咁多人手機，成班集體報警上曬報架話都肯定身敗名裂

佢繼續上位，樓主繼續上網怨

都係果句 自首啦 丁姐

臭G

強烈支持

咁理直氣壯就報警啦，淨係上網嘈有乜用？

屌 由佢第一日因為用啲死人煩膠聲講野而「紅」我已經對佢好反感
好樣衰好黑人憎
跳埋啲舞一啲都唔好睇好肉酸
知道佢個格咁衰就更架反感

其實你依家都欺凌緊佢
咁你同佢有咩分別？
ps:唔係支持佢

你老母俾狗屌

死仆街去死啦

真心痴撚線，咁既背景都上到位
究竟佢fans係有幾on9

誅死個八婆

推到佢仆街！

講翻句
古天樂都偷過野
坐過監
咁做啲fans又on唔on9?

火雞姐是咪s
好想比佢蝦 比佢打 比佢揸春袋

咁火雞姐坐監未呀屌你
坐完出黎先講啦柒頭

火雞姐又坐過監未呀 屌你老母

咁未報警囉
你地到吠有撚用
收一收皮先唔該

拎個屎忽出黎彈下彈下咪算，唱咩歌姐。

我有叫你唔好報警咩柒頭
支持報警

因咩事唔講得？咁撚惡？唔比講野？
我唔收皮你吹我漲？
佢一日唔坐監我都照講架啦，on9仔

幾時出名過

我又夠支持報警，咁你又吠乜春

依家狙擊佢還債呀 出得來行 害左咁多人 仲做乜公眾人物呀 壞榜樣

兩個字：八婆

手機賊粉絲

啱架啦，自作孽，係時候要清算下

成班連登仔網絡欺凌其他藝人
50步笑100步

連登仔個個屌完你老母

跟手同你老豆 say sorry

我有講過唔講得咩
我睇唔出我上面果幾句有咁既意思
如果有煩請指出邊句？
定你中文攞U?係既唔該幼稚園開始讀過喇柒頭
小學雞咩吹你漲

痴線，陳述事實都唔俾

哇好撚惡死呀，我巧驚驚呀

屌
又係得個講字
做喇柒頭
我想睇戲呀

我幫你頂住 你入去搵樓主取取暖先

你老母比狗屌

巧你老母
幾多歲呀屌你老母

報咗洗通知你？定你係差佬等緊我報案呀？
連登仔睇得自己咁高

你老母俾連登仔屌到你嬲嬲豬

收皮啦 傻閪

係就屌埋古天樂喇
連登幾時邊左支那蝗蟲咁
起到玩雙重標準

痴撚線
呢隻垃圾臭雞都有打手

所以咪話佢敗壞風氣

推爆佢

支持樓主 但亡羊補牢係褒義詞 即係知錯能改咁上下意思 唔應該用喺嗰乜柒火雞姐身上

樓主算唔算網絡欺凌？

我中意針鳩住呀，有問題？
我係唔妥佢呀，有問題？
我玩雙重標準洗唔洗遞表申請呀？

懷疑係佢本人或者係有好大利益關係

屌你老母 正宗垃圾
講到自己咁博愛
有無諗過被你恰嘅人咩感受？
你自己窮 我都覺得你慘
但代唔代表可以偷人地野先？
將自己嘅不幸發泄落人地身上
咩心態？
依加仲想學人上位 做明星？
扮道德撚搏同情？
推到佢仆街

呢啲因果報應者，
我都appreciate 佢肯認錯，見佢都有努力過，
但過去既事就唔代表可以一筆勾銷囉，
始終受害者既陰影唔係一句說話就可以抹左去

好好
啱
你啱晒
成個潑婦咁
你啱晒
開心未呀，女人

呢啲叫因果報應

佢同古天樂唔同, 人地有坐過監, 有努力做善事起學校
呢條臭雞...自首啦

睇到班蝗登仔起到扮晒清高真係想嘔

宜家好多19入娛樂圈搵食

特別班19運動員

古天樂個代價坐左兩年監改過自新
條八婆接受左乜代價？

陳述事述都唔俾，邊個先係潑婦
行得正企得正洗怕人講閒話？
係事實既 我中意講100次有咩問題？

種惡欣得惡果

坐埋監咪一樣
偷嘢仲要有預謀連環咁多單, 其實係刑事
唔一定要受害者先可以告

真係咁憎佢嘅話. 任何市民報案警察都要理

推到條臭西跳樓

呢款一定係band3 似住大家姐群埋班mk黑底臭飛蝦蝦霸霸，放學係公園圍埋煲煙

本身初初見佢都係大埔人，都好支持佢like佢d野
但有次係街撞到佢真人，say左句hi丁可欣，佢即刻帶耳機避開扮睇唔到囉

洗fans 腦
洗到佢地覺得自己乜都岩
有咩俾人起左出黎 講句對唔住 之後班傻仔fans 就會幫口 知錯能改 我欣賞你 希望大家俾機會

GCHI樓主 .不過亡羊補牢好似不是咁解

中學都已經咁 出到嚟簡直不得了 份人假到
屌如果佢唔係一個垃圾明星仔
你覺得佢會出嚟道歉同賠錢咩？唔好講咩出身好慘 大把人慘過你 都未至於去到你咁仆街

依位ching就講得岩喇
個個剩起到廢噏
扮撚晒清高咁
無一個去報警
屌你地喇
我唔信成班人去報警方會唔理
但依班蝗登仔鳩噏就識

推佢老母臭

真係有on9鍾意架，有個女仔fd係咁比我睇佢扭屎忽啲片比我睇，係咁講好正好型，我講話冇興趣，佢都係咁塞比我睇，所以依家唔係朋友！

屌你老母依家講事實叫欺凌？你係咪未撚食藥呀戇鳩仔

衰極未叫講壞話，咁樣叫欺凌，你心智係咪仲未成熟

應該冇
有d通緝犯搵左幾年都未搵到都唔會因為時間耐左就冇罪

中學咁威係到蝦蝦霸霸
以為唔洗還呀？

窮就可以偷野
咁醫生救過咁多人，出去殺返幾條友都得啦
究竟有幾無知 先會原諒佢覺得佢可憐

逢反必紅！

如果樓主講真話，呢d就唔係叫欺凌，叫道出事實。
事實係比人恰過，而家係銀幕見到佢唔知醜，講翻當年d野出來姐。

報警喇去on9仔
唔去正契弟
老母比狗屌
老豆比人雞奸

我就報咗啦，你報咗未？

我都報左喇

我係睇唔過眼你地咁樣做同佢有咩分別
仲要懶係清高
真係好好笑

平一指

唔通出生慘就可以原諒佢？完全冇關係 香港大把窮人啦 唔通個個去晒偷嘢？

如果佢真係咁內疚嘅話 使鬼依家先講話道歉賠償 一早就講撚左啦

真係好，你記住你自己都有份推爆個post, 盡曬網民責任
等多啲人知 火雞姐係一個偷過野，犯過法既罪人，差在佢未坐監，重未得到應有既結局

屌你老母火雞姐 死臭雞一隻 無人想知你點啊 最好退出啦 因為你要死去做雞 俾人搞

放心 一定會收皮喺香港衰呢人格冇得玩

路過推下

駁唔到？
走啦戇鳩仔，淨係識講埋啲廢話，老豆老母點點，我真係好撚驚呀

我怕我再講你攬撚住你老母隻腳喊話畀人網絡欺凌呀

利申:無欺凌過人+無被欺凌過

但基本上以前中學時代，成個生活都係圍繞住學校，唔好講話欺凌，見有啲同學俾人排斥同埋成日被恥笑都好慘 見住佢地放lunch就自己一個食 / 分組就通常要等到最尾Miss幫你分 / 每次出去presentation...出面啲同學就你眼望我眼+一副恥笑樣，好似等你出醜咁 / 最慘係冇同任何人瞹昧過 / 放學冇波打，冇街行，直接返屋企

可能佢曲線推post

退 出 地 球

咁你又算唔算種緊惡因呢？好撚無謂 你做緊既野同條仆街欣有咩分別 連登仔欺凌人就替天行道

人多先熱鬧

呢啲叫他朝君體也相同

當年種咩因，今日得咩果

啲事主幾時一齊報警？

上面攻擊仆街欣果班人 今日種咩因 他朝君體也相同啦 巴打講得好！

話連登仔欺凌藝人個班人讀中學未
先唔好講呢條做雞姐根本唔係藝人
連kol個名都係週圍痴翻嚟
欺凌點解都未識就學人上網

做雞姐讀中學個陣就真係欺凌人喇
佢唔只欺凌 仲盜竊啊
刑事嚟架
道歉賠錢有春用啊
起碼都要去自首坐翻幾年食下皇家飯反省下自己啦

on9
唔理你叫駁唔到？
我幾時話講事實係欺凌，乜上面個個都講緊事實咩
定你地班連登仔認為起到堆po
堆下堆下人地就會坐監咁天真呀

仇家唔識玩
係我就佢未上位之前已經一沉百踩佢

呢個po好多做雞姐打手
直接block曬佢

無錯，今日我地做好事，打擊罪犯
還火雞姐一個應有既結局
就係去坐監

吾你老母

堆po唔會令到佢坐監咖

臭雞姐 你一日唔自首 同埋坐監 連登仔都會不斷攻擊你隻臭雞 我知你有睇post 所以你最好快啲自首同退出娛樂圈 如果唔係你只會俾人鬧到你面都黃

無錯係打擊罪犯 係好輸黎 但用錯方法~

有無人夾錢印下傳單？

無錯係打擊罪犯 係好事黎 但用錯方法~

推一推

呢d欺凌狗應該得到報應

最諷刺係佢係一個專拍片批評人地既人
原來自己係未做好之餘 仲要做過咁仆街既野
收檔啦佢

都話我報咗囉，推post只不過係輔助
大家記住我地係做緊正義既事，打擊罪犯，人人有責

dllm佢呢個所有臭閪消失啦

咁你有無叫多啲人報警呀
我唔見到喎
無就收一收皮先

又爆

十分之不安

你同呀 落難王子 巴打夾定口供先覆我post啦

打擊罪犯！啪啪啪！人人有責！啪啪啪！

欺凌者不得好死，推到佢收皮

咁你一開始又話人地欺凌緊丁可欣
樓主邊一part欺凌緊人地呀，開po講事實叫欺凌？定係其他呀？

講你高見出黎睇下有幾戇鳩

fans？定本人呀

大把藝人坐過監添喎

古今中外

我條女讀王肇枝 以前friend搭friend識左佢 同佢出過街一次就唔見電話 個丁可欣仲要扮撚哂野幫手周圍搵 屌佢老母後面先知原來佢偷電話偷到出哂名

咁我正式呼籲大家，對住犯法既人，要記得報警，等差人叔叔拉走啲罪犯
咁 落難王子 巴打就可以放心推post啦

呢條落難王子肯撚定係日j夜j丁可欣啲戇鳩毒撚 腦旬都未撚生埋個種

你講呢句之前有冇諗過嗰啲畀人欺凌D人嘅感受呀

手機神偷

推啦

個個都知佢偷但無人報警拉佢？

入去拋完出黎先好講從新做人

原本只係佢個樣同把聲好撚黑人憎

唔怪得啦 又偷野 又係學校惡棍

相由心生 樣醜 心更醜

推撚到上報 推到佢收皮

唔好講個事實出嚟啦

叫隻臭雞收皮
咁都唔正能量

似係有直接利益嘅人

一人一句係ig屌到佢收皮

以眼還眼姐

咁去自首啦, 偷竊係刑事行為喎

坐唔坐監另一回事
你做得依行日日比人針撚住你做過d咩衰野又係另一種懲罰
個底咁撚花睇下有咩大job比佢接

拍返條教人偷電話既片ok?

啱晒佢d中學雞FANS睇

扮乜撚野 好嘔心
不過係一個上唔到大枱嘅mk妹 有咩捧嘅價值

有，我地冇刑事責任

佢有

唔好比呢種技術失傳！

push

死mk妹 我屌穿你個閪呀

被人蝦好撚慘的

唔推唔係人

幫手推

你話尻人懶清高算唔算欺凌緊人
你咁做同佢地有咩分別

仲要懶清高
真係好好笑

對上兩單有黃玄賜Pokemon填色比賽同有人用連登icon整公仔擺年宵賣

兩單野都係一開頭又話要告到人死全家點點點但講咗一星期都無就收哂皮

所以如果我係呢個火雞姐真係完全無撚驚過

唔洗回頭，佢已經落手。
速度快到好似d等緊食麥記2手飯既人一樣。

食2手飯都係生活所逼，唔好拉埋條賊婆一起講

小學雞lv
無啦啦欺負一個好人叫欺凌 即係火雞姐
而我地係教訓更一個做左壞事架人
出黎社會做野咩呀 小朋友？
乖啦唔好好似d小學雞咁同老師講 佢打我 我打返佢啦

識佢細佬 成撚日串柒柒 又係成日欺凌人 專厄啲妹妹仔個處

收嗲啦垃圾 呢到冇人想見到你呀

邊度懶清高 ，我就冇犯過刑事既

佢有

咁都唔話得

佢唔係重覺可以係娛樂圈生存嘛？

嘩
原來有唔同意見就趕人走咖喇
啲做法咁中共既
唔怪得叫紅登喇

想中出即飛佢

都係果句
無唔比你話
但係話完做唔會坐監
咁你話依個動作係唔係有啲on99

你叫我收皮就得，人地叫你收皮就唔得？

但我唔會叫人收嗲囉
依啲咁中共既行為我真係做唔出

殺完人say 左sorry 仲想點

咁你就同我收皮啦，on9仔

佢d歌都會唔紅
片又冇人睇
見好就收

唔關唔同意見事 因為你on9弱智呀傻閪 你真係唔死都冇用 你老母生你個弱智仔真係可憐

直線曲線一齊打擊
唔該巴打

d 護主狗多撚到

警告你地班連登仔咪搞人地屋企人

我地話佢係唔會坐監喎

on9得過明知做完會比人拉去坐監都要照做？

以前畀佢欺凌過嘅人好趁而家去報警
打鐵趁熱拉鳩佢

推到賊婆欣收皮

Ok
咁以後我地搞到佢人生事業一敗塗地

Gchi

越反越紅

嚴重要求李嘉誠退出財經界

嚴重要求洗米華推出 賭博業

要講做衰嘢大把有錢佬做得衰過佢

要搞就搞啲大單啲嘅， 做差佬就唔好淨係抄牌 捉啲 大奸大惡先

如果有佢自認嘅紀錄
真係應該報警

其實你知唔知亡羊補牢點解？

滾出娛樂圈！你個垃圾要為自已做過既野埋單！

禾吾燃系曲線
禾挨火雞姐姐

驚告梨地吾好再工擊火雞姐姐
禾會巧巧保護渠

出現了
誓要狙擊到臭雞姐坐監

要睇正能量去成人台啦屌你老母
個度網絡烏托邦呀仆街

做完先至就可以冇事呀?

強姦完你老母再做善事起學校係咪可以冇事呀

去自首啦，道歉有用要警察黎做咩

推到佢仆街 收皮啦

梨個西就死9公
禾地系中意火雞姐姐o既純真

岩

唔係話唔信你，但都cap多d當時人既圖黎睇下

吾9人嘈就屌人地老母
馬爻吾刀牙？

推到賊婆欣跳樓自殺

冇料拉佢哋……
但佢地做啲嘢需要個火雞姐十倍有多大家有眼睇……
一眼就睇清你哋香港人啦， 大奸大惡壟斷 打家劫舍 嗰啲你哋根本唔夠膽出聲同一日幫親人哋， 反而係搞啲 茄哩啡

冇講過係火雞姐fans

咁你又偏激咗小小

原來咁垃圾 真係要推到佢仆街

你啱，所以一句到尾，火雞姐都係要坐監
又有多一位巴打堅守職務，打擊罪犯

實係咁啦
233180

火雞姐係衰㗎啦但係供到講句受害者隔咗咁多年都唔夠膽出嚟報警就……

有點太耐腳

耐弱

打埋d乜嘢 神秘 number呀

我老母係比連登仔屌
但係你老母係比狗屌到噴曬水
仲要生埋你條賤種雜狗出黎

你會員id 呀 新會員
上黎洗地就專業d 啦

所以我地一眾巴打咪推post, 為受害者發聲
我地做緊正義既事，你想阻止我地行使正義？

推
因為呢個post block咗好多on9仔

為咗支持火雞姐，D死忠甘願用大話抹黑自己， 變態

智障狗 越講越嬲呀？

中學都畢唔到業既垃圾

好心你入返你老母個子宮啦 廢柴

讀唔到書 智力底

仲要自認連登仔係你老豆

柒撚到冇眼睇

至少我老竇係人
你隻雜種狗

咁樣計番 如果你有老婆 你老婆都係比狗屌咋
全家上上下下就係因為你老母閪痕又無人屌
搞到要比狗屌
累死

其實諗諗吓佢可以做小偷kol
專出片教人偷嘢

讚成
咁快啲去報警
唔報警陷家產

eq同iq都底到咁 真係笑撚死人

我唔會蠢到自認係狗

但有傻閪自認老豆係連登仔

仲唔叫聲老豆

我都有份屌你老母嫁

自己開個post講佢兩個

呢度專講丁可欣偷野

駛你認架咩？
你老母係比狗屌過就比狗屌過架啦
你係狗就係狗架啦
我認又有乜所謂

老竇 你老母比狗屌呀

哈哈
估唔到唔係用point講贏我
已後趕我走
好野
原來依到已經變成咁

無叫你走呀，叫你收皮之嘛

落難王子真係一隻好忠心嘅護主犬

推到佢仆街
公司唔同佢解約以後唔會再睇其公司所有偽人既野

咁鐘意用狗icon真係唔知邊個係狗

定係嬲到唔識用其他icon

我就當你狗咁撚 幾好撚

叫幾聲黎聽下

係鬼啊，佢先係懶清高果個 人踩佢讚

佢根本冇改過，
由以前中學校園欺凌，
到依家玩網絡欺凌
又係似住自己多人
聲大夾惡
然後去蝦弱過自己既人
好討厭!!!!!!

以後咪使指意喺娛樂圈度立足

你今年幾歲？

點解一個正常人會周圍去欺凌人?
因為係性格有缺陷，
家庭背景咁複雜，老豆老母放棄佢，
呀婆又唔教，
成家都係有份害人。

唔係話一句道歉，或者俾返錢等如冇事，
欺凌係會留下一世既陰影架!!!
加上咁多年黎佢都冇主動出過聲，
真心唔覺得佢係真係覺得自己有問題，
睇佢ig post覆黎覆去，都係話想盡自己既力道歉，
人地被你欺凌過果d,
如果睇唔開，唔好話自殺，
分分鍾可能因為被人欺凌過而有抑鬱架!!!!

丁可欣你明唔明呀？
連你既道歉片都咁虛假，
俾人覺得係因為你依家做呢行，
你先行出黎道歉咋!!!!!!
真心唔明點解作為一個公眾人物，可以咁冇腦。

欺凌既陰影係一生一世架!!!!!
你點講對唔住都補償唔到架!!!!係認錯想負返應該既責任，
你去警局自首啦！
求撚其拍片道歉片就話自己已改過，
為自己以前既行為負責任，
咁你做乜撚野唔去差官自首呀？

返翻舊帳
同metoo 十年前比教練性侵一樣
當年唔講 而家就黎講

借刀 駁出位 位唔係咁上

佢無啦啦拍片屌飲食業從業員，人地fb乞客出文反駁，佢就攞人地篇文再出post扮持平，人地話佢抄橋就block鳩人地仲動員佢自己啲粉絲report搞鳩人，咁仆街又會唔會同人道歉啊？！

而家下下針住佢要坐監嘅係你喎

支持巴打，盡訴心聲，實在係十分感人
亦都一矢中的
希望火雞姐見到個post, 可以盡早坐監，以洗淨自己既罪孽

我地一眾巴打會行使正義，維持公道
還你一個應得既結局

係唔係閱讀理解有問題？
你見過護主犬叫人報警拉做主人？
正常有啲理解能力都講唔出依句說話喇好心

係，平時叫啲狗仔收聲，佢地就識自動收，好有靈性
其他唔乖既應該要俾人啪針架啦，好慘呀

文盲？人地受咗，條女有冇

受左就可以當冇事?

當然 唔係要法律嚟做乜
智障唔好上連登pls

唉屌 玩撚夠
依家啲連登仔曲直都分唔出

是旦啦，話撚知佢做過啲乜撚野，都係要坐監，總之大家一心要撐火雞姐坐監
討論方向依然不變

推到佢坐監

睇黎而家嘅趨勢係

寧得罪高登落得罪連登

who？

i有沒有人知道 火雞姐 抄 大陸網紅 ？ 抄完 即紅

伸張正義的兄弟

明針對火雞姐,依個POST槍口一致對撚住佢
你想拉咩人落水話點解唔搞依個點解唔搞果個都冇用
就係要整死隻癲雞先最重要

關咩事，佢唔係得罪，直頭係犯罪

我地幫手為受害者發聲，做正義的事，盡咗網民責任
睇你語氣好似想怪責我地一班網民
你係咪想支持罪犯？！你係咪支持犯罪？！
麻煩巴打你澄清自己立場，廢事大家有咩誤會啦

真係唔知佢以前係咁

條火雞姐冇受過法律嘅制裁
學人搵古先生比較
笑大人個口啦😂

啱啦，借網絡上位再從網消失，快啲消失

恒管最強

頂唔撚緊
block柒咗

火雞姐成堆frd都中五畢業/中五未畢業
護主一定係護得肉酸啲

應我未呀 落難王子

你啲戇鳩高見呢？
話人唔夠point講贏你，乜你好撚有point咩，又唔見你用point同我講

推到條八婆坐監

等緊你高見呀

落難王子

我希望你以後祖宗十八代男男女女都青春期都俾其他人係學校欺凌
到時你在慢慢報警啦下

古仔有坐過同埋佢個底係真係花左架
佢係受過應有嘅懲罰而唔係9up兩句同無數

係咪個細佬依加都欺凌緊同學？係嘅要send email去學校收埋佢皮

呀丁小姐，睇完你條道歉片，
我完全見唔到你展示誠意道歉
我只係見有人不斷有意無意咁
直線讚自己「勇於面對過去」，幾咁有勇氣錯認........
仲呼籲大家唔好唔敢面對過去錯事

唔講我以為你開緊麥潤秀/ 人生教練節目。
道歉片，你同我走出黎說教 (加曲線讚自己幾勇敢)

除左自大，就係弱智。

BTW, 本人最愛弱撚智語錄：
「我想比大家都知，我好後悔自己做過呢件事」

我知, 睇得出呀，你「想」係人前表現到你後悔呀麻
你有無真心悔疚? who fucking cares
又，明眼人都睇得出

邊個PR批你出呢條片，炒撚得啦

如果我鬧佢臭雞 快撚啲去死

咁就叫欺凌喇

咁我又唔驚呀
反而我比較擔心你果啲多啲

岩呀
正正上面咪有人咁講囉

又有一位巴打既好文彩，feel到篇文好用心寫
但都難免會有啲fans會唔識欣賞
但好在我地一眾巴打係對事唔對人，持平公正，絕對會還火雞姐一個應有既結局
支持正義！打倒罪惡！人人有責！

唔內弱都唔會俾人欺凌啦
相信而家班受害人都唔敢出嚟話俾人知當年㭍咗
不過欺凌弱小嗰d正仆街

懦弱阿 成班文盲

pushhh

sor

蒟蒻

Oh sor 唔怪得打個內字無自動彈個弱字出嚟

未睇先正評，唔太鐘意佢

Pish

推一下

推上報紙

唔好推啦

多謝你識睇我呢d通俗文學

一定唔可以放生條死臭雞

呢個係邊度既留言？

佢fb

一定要得到制裁

行使正義

火雞姐欺凌人既數目應該多到自己都唔記得
要欺凌者主動去聯絡佢

原來心地咁差

主要係你犯左事 坐過嘅叫付出代價
殺人就終生
盜竊有意圖就最高10年
咁古仔都起碼22個月加個底花左
你想同古仔比 起碼自首劃花個底先再比

留言叫佢接受法律既制裁

想問可唔可以照報警？佢承認左又拍埋片 再搵番佢班同學出來指證佢 得唔得？

今次唔收皮都唔得了

佢唔係臭雞咁簡單，名符其實一個大仆街，做盡壞事傷害過咁多人唔使付出代價，仲可以俾佢名利雙收？被人踢爆先say一句sorry就了事，仲有天理，咁都仲支持得落真係良知俾狗擔走左

刑事無追溯期，其實得
佢當年未夠秤，睇官判
偷同學電話真係cheap
幫住佢個D，佢早兩年仲有網上欺凌”乞客”
狗改不了吃屎

仲話希望承認錯誤 ，乜有得希望嘅咩？根本就冇心道歉，假惺惺！

姓張姓何姓葉嗰啲喺齊度了

佢真係坐監我就信佢真係改過
最多比佢拍監獄vlog

屌你老母扮冇事呀？
睇死佢隔多三五日又出返黎當冇事

睇黎啲fans都收曬工，唔再嘈了
邊個夠膽阻止正義既伸張，就係邪惡！支持罪惡既罪人惡徒！
支持火雞姐接受正義既洗禮！
還佢一個應有既結局！

邊位係老師，叫間學校重點培訓佢

究竟佢ig個新post做咩鳩 話細過偷野 有無花生食

自認偷野拉得啦 屌你老母

齋講無用架
郁佢啦

呢條臭雞都算大膽，未洗底就拍片出道。。所以品行人格真係衰就一世

想上位一下打到佢十八層地獄就岩變走狗

你以為你一句道歉一句賠償就可以療癒到受害者咁多年既傷口？
答案係係唔會 有d記憶係會令人深刻到呢一世都會記得
你傷害人地自尊自信 搞到人有情緒病 每日生活狀況如落地獄 你良心過唔過意得去？
我知你實係過意得去 因為如果你係有良心既話 當初就唔會做埋呢d咁撚嘔心既行為

點解佢會無啦啦講 定係比人爆出黎

本身幾鍾意睇佢鬧人d片 原來咁撚仆街 推到你收皮

IG第三條片
佢話:如果我道歉嘅話會讓你哋覺得好過啲嘅 咁我願意囉~
有一種被迫好委屈嘅感覺
好似好唔願意 我地屈鳩佢 佢好慘咁

丁可欣條片唔見咗嘅？

自首啦丁姐，自首坐下監出番黎又一條好漢，可能會更紅呢，自拍道歉冇誠意

其實呢句真係好撚仆街
先黎頭兩part曲線讚自己勇敢
最後加返句話“嗱 道歉係為左你地好過啲架咋 唔撚係我真心想架”
做乜鳩姐你

算吧啦，退出吧啦。
無論對自己對之前比你害既人，什至係社會和諧都係件好事。
到今時今日先黎補償都已經唔係果回事。
先唔講通帳或者當年電話型號點等值返今時今日既價值既問題，單單講緊比你偷完野既人當時既忐忑心情，付出咩去搵，什至成受長輩既壓力，
根本已經唔係賠唔賠償果回事

本身有留言?

有冇人改咗佢條片較快佢變火雞姐

本身應該係有條丁可欣既情人節片

通脹

fb仲有

我住在農村,沒data沒wifi...為了贊你這個狀態,我走了幾十km的山路來到鎮上,腳上磨起了許多豆大的水泡,鞋子也壞了...本來想把家裡的饅頭賣掉幾十斤,在鎮上坐車到城裡有wifi的地方贊你這個狀態的,無奈天公不作美,今年收成不好,做的饅頭只夠家裡吃,所以我只好在鎮上的工地裡打工,掙足路費,從工地搬一塊磚到拖拉機上只給1sen,為了10塊的車費，我搬了一千塊磚,十個手指頭都磨出了鮮血,為了省下車費,我沒貼我珍貴的黃藥水膠布,讓血液自然凝結...之後拿到搬磚錢了,我坐上了從鎮上開往城裡的巴士..來到了一間有wifi的咖啡店...一摸褲帶...他媽的...沒有錢喝咖啡了...少搬了300塊磚...我只好在大街上四處奔 走,守望著那些喝礦泉水的人們,當他們將礦泉水瓶從手中拋出的那一剎那,我就像守門員撲球般撲去了,生怕礦泉水瓶被別人搶去了,我贊你的狀態又晚了那麼幾個小時,你理解我迫不及待贊你這個狀態的心情麼???歷盡千辛萬苦,我終於收集到60個珍貴的礦泉水瓶子拿到廢品收購站換了3塊錢去喝咖啡了...來到咖啡店,拿了密碼連上了wifi也終於贊上了你這個狀態看完樓主的這個帖子以後,我的心久久不能平靜,震撼啊!為什麼會有如此好的帖子!我縱橫網絡fb多年,自以為再也不會有任何帖子能打動我,沒想到今天看到了如此精妙絕倫的這樣一篇帖子.樓主,是你讓我深深地理解了’人外有人,天外有天’這句話.謝謝你!在看完這帖子以後,我沒有立即回復,因為我生怕我庸俗不堪的回復會玷污了這網上少有的帖子.但是我還是回復了,因為我覺得如果不能在如此精彩的帖子後面留下自己的網名,那我死也不會瞑目的!能夠在如此精彩的帖子後面留下自己的網名是多麼驕傲的一件事啊!樓主,請原諒我的自私!我知道無論用多麼華麗的辭藻來形容樓主您帖子的精彩程度都是不夠的,都是虛偽的,所以我只想說一句:您的帖子太好了!我願意一輩子的看下去!這篇帖子構思新穎,題材獨具匠心,段落清晰,情節詭異,跌宕起伏,主線分明,引人入勝,平淡中顯示出不凡的文學功底,可謂是字字珠璣,句句經典,是我輩應當學習之典範.就小說藝術的角度而言,這篇帖子可能不算太成功,但它的實驗意義卻遠遠大於成功本身.正所謂:”一馬奔騰,射雕引弓,天地都在我心中!”樓主真不愧為無釐界新一代的開山怪!本來我已經對這個fb失望了,覺得這個fb沒有前途了,心裡充滿了悲哀.但是看了你的這個帖子,又讓我對fb產生了希望.是你讓我的心裡重新燃起希望之火,是你讓我的心死灰復燃,是你拯救了我一顆撥涼撥涼的心!本來我決定不會在fb回任何帖子了,但是看了你的帖子,我告訴自己這個帖子是一定要回的!這是百年難得一見的好貼啊!蒼天有眼啊,讓我在優生之年得以觀得如此精彩絕倫的帖子!樓主的話真如”大音希聲掃陰翳”,猶如”撥開雲霧見青天”,使我等網民看到了希望,看到了未來!晴天霹靂,醍醐灌頂或許不足以形容大師文章的萬一;巫山行雲,長江流水更難以比擬大師的文才!黃鐘大呂,振聾發聵!你燭照天下,明見萬里;雨露蒼生,澤被萬方!透過你深邃的文字,我徬彿看到了你鷹視狼顧,龍行虎步的偉岸英姿;徬彿看到了你手執如椽大筆,寫天下文章的智慧神態;徬彿看見了你按劍四……顧,江山無數的英武氣概!樓主,你說的多好啊!我在fb打滾這麼多年,所謂閱人無數,見怪不怪了,但一看到樓主的氣勢,我就覺得樓主同在fb裡灌水的那幫小混蛋有著本質的差別,那憂鬱的語調,那熟悉的簽名,還有字裡行間高屋建瓴的辭藻.沒用的,樓主,就算你怎麼換馬甲都是沒有用的,你的億萬擁戴者早已經把你認出來了,你一定就是傳說中的最強id.自從fb改版之後,我就已經心灰意冷,對社區也沒抱什麼希望了,傳說已經幻滅,神話已經終結,留在fb還有什麼意思.沒想到,沒想到,今天可以再睹樓主的風範,我激動得忍不住就在屏幕前流下了眼淚.是啊,只要在樓主的帶領下, fb就有希望了.我的內心再一次沸騰了,我胸腔裡的血再一次燃燒了.樓主的話概括扼要,一語道出了我們苦想多年的而不可得答案的幾個重大問題的根本.樓主就好比fb的明燈,樓主就好比fb的方向,樓主就好比fb的棟樑.有樓主在, fb的明天必將更好!樓主你的高尚情操太讓人感動了.在現在這樣一個物慾橫流的金錢社會裡,竟然還能見到樓主這樣的性情中人,無疑是我這輩子最大的幸運.讓我深深感受到了人性的偉大.樓主的帖子,就好比黑暗中刺裂夜空的閃電,又好比撕開烏雲的陽光,一瞬間就讓我如飲甘露,讓我明白了永恆的真理在這個世界上是真實存在著的.只有樓主這樣具備廣闊胸懷和完整知識體系的人,才能作為這真理的唯一引言者.看了樓主的帖子,讓我陷入了嚴肅的思考中,我認為,如果不把樓主的帖子頂上去,就是對真理的一種背叛,就是對謬論的極大妥協.因此,我決定義無返顧的頂了!樓主,在遇到你之前,我對人世間是否有真正的聖人是懷疑的;而現在,我終於相信了!我曾經忘情於漢廷的歌賦,我曾經驚訝於李杜的詩才,我曾經流連於宋元的詞曲;但現在,我才知道我有多麼淺薄!樓主的帖子實在是寫得太好了.文筆流暢,修辭得體,深得魏晉諸朝遺風,更將唐風宋骨發揚得入木三分,能在有生之年看見樓主的這個帖子.實在是我三生

諗起都好笑

躝啦生滋狗 以為自己好叻叻豬講野好撚有point呀

返去攬住你老母隻腳，一路喊一路話受到網絡欺凌，記得叫你老母報警呀

起到發爛渣呀

搞撚大佢！屌你老母！開年！

對住你發爛渣？ 不了
就好似見到隻生滋狗亂咁吠，最多未一腳伸開去，你就係個隻狗

定係你想回應下你既高見未呀

又係依兩句
有無新啲呀
對啲潑婦都要認真回應咁我未好唔得閒

都明既，淨係回應啲駁到既，駁唔到既點算？未好似你條柒頭咁囉 時運高睇唔到

屌你老母
推

推
最憎啲仆街

報警搞大佢啦

陣mk味走唔甩

一次過清算哂成班仆街冚家拎

偷手機咁大件事學校居然可以唔報警

包庇賊仔

賊婆本身都好Mk
以為扭下個鬆屎忽就紅

抵撚死啦 依班死mk睇佢哋唔順眼好耐

咁都搵到

自首未呀屌你老母

林鄭: 我比人網絡欺凌

想請問巴打幅圖喺邊個post cap出嚟？想睇個post

真係好仆街下

欺凌同學兼偷電話！丁可欣道歉：願意賠償

你過主啦 好撚煩呀你 成隻狗咁係到汪汪叫 講撚埋d廢話 咩比狗屌 比人雞奸 你老母係咪比狗屌先生到你出黎

好撚勁
仲勁過啲支那人
一有相反意見就話人狗
老母比狗屌咁
仲話要民主喎
食撚屎喇

照你邏輯咁依個世界都無網絡欺凌喇
真係勁

死垃圾退出啦

就知你隻狗仔會駁咀 老母比狗屌唔係你講嫁咩
仲有關民主乜撚野事呀 你唔撚好係到柒啦
過主啦

身有屎仲敢博出位
有冇人mon po呢唔知

我明白要浪費你人生寶貴嘅兩分鐘留意一個犯其實係委屈左你 佢近年仲有吹雞網絡欺凌人

我又唔係你依個雜種狗既同類
你老母比雜種狗先生得出你好明顯

連第二啲意見都容納唔到既
講乜撚民主呀柒頭

首先我無話佢做得岩
只係你地咁想佢罪有應得但又唔比報警
覺得好好笑
唔通你地班連登仔覺得上個網圍爐完人地就會坐監？

大家都係食花生
唔洗咁認真

認唔認得我？
我叫你收皮做乜重未收

係咖
我都係食花生
但見到某啲人起到扮到懶清高
仲要無point咁話鳩我就想作嘔

原本碌到佢啲片都會睇下
之後 睇完之前話佢扮痴線搏出位個post已經有啲同感
講真 佢扮火雞姐 咁巴揸臭串港女真係入哂型 真係覺得本身個人係咁 如果唔係點會咁入型 仲要話係個角色黎

睇埋佢啲舊事...佢個人真係好撚恐怖

一首都冇聽過

lm

欺凌人仲要偷嘢

佢以前欺凌人 宜家我地集體欺凌番佢 比佢感受下咩感覺囉

做錯事比人鬧無可厚非 之前第一次睇火雞既YouTube片好似係講香港人好mean呢個問題 我好認同 香港人係真係mean 火雞係抵鬧 比佢欺凌既當事人激動好正常 但係食花生既人都可以有質素小小 唔好一入黎就開聲屌 預左負皮 但都係想講翻句 唔係當事人 唔清楚成件事既人 唔好隨便評論人

雖然我唔認同你
但起碼你認係欺凌緊佢
好過上面班柒頭唔肯認好撚多

其實火雞姐就係佢真正自己 丁可欣一路都係理想自己扮出黎

一開始又話拍片唔係想做明星出位 假撚到

鍵盤戰士上線 吹咩

閪女人

偷野係刑事，佢仲係夾埋啲豬朋狗友偷咗十幾部電話，中學生有幾多錢，唔見電話父母會點樣大家心中有數。

不如咁,既然係youtuber,就親身上陣,拍番一套欺凌系列片,講下自己用咩手法偷電話,同埋叫番果班俾你欺凌過嘅人,做多一次原汁原味嘅版本,大家應該好想睇

大家都知道戲子無情,做番自己可能都係一條出路

昨日既因, 今日既果
至撚憎個D係學校蝦蝦霸霸既死MK
以怨報怨, 以暴易暴永遠先係最直接, 痛快, 有效既對等對待

自首完先好退

好喇
咁我同你講因果
者係你今日欺凌左佢喇，以怨報怨喇
咁他日有人咁欺凌你
你係唔係覺得自己係抵死
因為依個係因果

好撚樣衰 成日好似好撚有自信咁

佢班同黨依家食花生食得咁開心，小心起撚埋你哋底

佢蠢, 學下人地paul logan, 就去日本影自殺屍體, 笑, 結果比人屌到仆街
拍片道歉外仲會做番D野, EG再另外拍條片係探討自殺既人既處境, 提供協助既機構之類等等, 教育大眾應該點樣去嚴肅思考, 對待自殺呢個議題, 同埋要尊重死者, 令人覺得佢真心後悔
永遠D野唔係講, 係做出黎先最有說服力

退出退出退出..

正能量就係話你係正撚樣

梗係唔同啦 你狗黎咋 點會同類呢
你嗰啲叫意見咩 講撚埋啲無營養既廢話 當意見 笑大人個口 狗仔你慢慢叫春啦 block撚咗你件煩膠先

最好請埋受害人父母,係佢地面前做一次

咁又係呀
你依啲蝗蟲雜種狗最叻咖喇
一唔夠人講就block左人先
手法同支那一撚樣
咁樣就可以立不敗之地喇
真係好勁

哇

其實你唔洗同我講block左我咖
因為我都唔介意

彭浩翔有題材開戲了

臭雞姐

姓何嗰個係丁可欣個ex

演員都幫佢搵齊

仲有姓洪既都係，好撚多契家佬

如果道歉有用既話 咁警察仲有咩用

啱啊 殺完人 拍片就改過自新 勇於承認錯誤 好快就冇事

兩個都係相？

隻臭雞偷野,恰鳩人,以前對舊同學做過D咩已經比人記住
到依家想出名想上位,人地咪要搞花你個朵囉
依種叫先係因果
我他日比咩人欺凌同火雞姐依件事完全冇關係,因乜撚野果

太雞了 原諒我真係唔識得欣賞
感覺唔係用心去跳舞 係用身去勾引人
明明我睇開啲女都唔係跳到佢咁肉酸

一人賠返一部手機

欺凌者不得好死

有無唔姣既version 比較下

丁可欣退出咗未？

條條都姣 你上佢ig睇

我意思係其他人跳既片

本身睇佢d片就睇唔順眼,睇佢個格,扮真性情已經好撚反胃
所以好想今次依件事就煮撚死佢,拉返條臭雞落黎
比條咁既女上到位我個心好難受

你去IG打
你會發現人地係真係跳緊舞

睇睇先

乜原來佢有紅過咩

姓何嗰個喺相入面

做咩丁可欣淨係起IG道歉咁得意

睇左佢啲片，其實係un仔練返黎
跳呢D舞個屎忽同大脾要挺要fit要firm
唔係就好似佢咁D皮Fing Fing下好肉酸
咁都有自信拍片公開俾人睇

推
邊有人道歉淨係起一個社交平台度
唔係東方出我都唔知道佢有條咁嘅片
咁樣道歉有誠意咩

唔明點解呢啲人以前做過咁多衰嘢
都可以做到半個明星
宜家先爆大鑊都算遲㗎啦

Push

重有無多d 野爆呀ching

啫係姓何姓葉嗰啲都有份偷男籃啲人嘅手提電話？
唔撚係吖嘛自己隊友電話都偷

丁可欣肯去差館自首未呀屌你老母

癡撚線，欺凌者絕對有錯都講得出口
㩒入去睇原來仲要做人老母，真係害撚死下一代，生仔真係應該要考牌

癡撚線，被欺凌者要負責仼都講得出口
㩒入去睇原來仲要做人老母，真係害撚死下一代，生仔真係應該要考牌

自膠

坐監，坐監，坐監

被我插兩嘢先啦
btw, 羅定邦唔係band 1架咩?

邊位 好出名架？

係呀 喺中學偷手機同欺凌出曬名啦

好耐之前就係
之後好似變band2頭
變咗直資後啊豬啊狗都入得
就好多人都唔會覺得佢係稱得上band1
得個名

不過事實證明
唔係得band3武術學校先會有欺凌事件
Band1/2都有好多

冤冤相報何時鳥

佢以前做既事就固然之on9
但佢做個套恭喜八婆都真係垃圾
憑乜戲份咁多 又唔靚 把聲又普通
係戲入面個首垃圾乜野黎 讀歌詞
本身都係靠火雞姐個形象上位做youtuber
演埋電影其實真係未夠資格
退出娛樂圈好嗎

咁多受害者，點解唔集體去報警？
偷野係刑事，就算告唔入，最小都整到佢有被捕紀錄啦

唔好再 quote 懶人包啦 好長好似洗板咁

叫條賊婆自首啦
唔係點信你有心改過呀
有勇氣拍條片博返大眾信任
冇勇氣自首？ 屌你老母

其實band3學校先少欺凌
成班都係差唔多衰既
加上通常啲老師都要請啲特別惡
相反band1成班都乖仔
突然有個特別衰既佢咪惡哂囉

比人爆料先拍片道歉，d受害者應該更加唔爽

邊撚個係丁可欣

推臭雞

唔清楚來龍去脈 係有人喺連登爆佢以前啲仆街嘢佢先出嚟道歉？

封殺丁可欣

呢幾年都搵夠 衰左就好退出啦

報咗警未？

臭閪真係有樣睇

死仆街臭雞

最鐘意睇人卜街尤其係女

不如集氣 舉報佢instagram ac啦
封鳩佢

其實唔理呢啲垃圾就自動消滅啦
無人理佢仲邊有人搵佢做嘢

強烈支持臭雞姐退出網絡！
強烈支持臭雞姐退出娛樂圈！

推到2046

唔計佢依單野
根本YouTube 第一日睇到佢就覺得個style係抄大陸個papi

小偷姐心諗：連登仔淨係推post我未驚過
有無人夾錢影下傳單/ 落案報警？

尋日有人報咗案啦

臭西 係到貓哭老鼠

1001

扮哂大家姐 以為自己好撚大
佢所有涉及既野一律唔睇唔去 反你西皮

每個人都要為自己做過的事 負責任

收皮啦臭雞姐
一日臭雞一世都係臭雞
沒有最臭只有更臭
睇怕你塊西仲黑撚過你老母嗰塊比人亂插完嘅西

推到火雞姐仆街

推撚到丁可欣死
死八婆 300蚊一晚都比多你

想佢永不超生

好臭啊

你老母仲靚 仲好人啦

有老婆仲幫住啲臭雞

唉屌 追下post啦柒頭
依家班連登仔下下講老母

臭雞欣 成日扮真性情 把雞聲真係好嘈

人誰無過
以你咁嘅準則
古天樂 成灰安 B哥都要退出娛樂圈la
on99

羅中四虎啊嘛（自稱）

唔好再打mk字啦on9

大力一推

又一個on9衝岀來7

被欺凌者有錯
希望佢老咗日日比啲護士欺凌

又一件臭閪

嘩依加變左band3啦 垃圾到無人有

是未打手 對與錯都唔識分

連登仔好波
仲之講句野唔岩聽既都要全部起底公審攪佢屋企人

唉
除左on9你仲識講咩

你抵俾人屌老母嘅

sor9
我無話佢岩
咁係唔係欺凌一個欺凌人既人叫岩先
係既我咪錯囉

唔夠人講未講人老母囉
成班生番咁

佢何嘗唔係都網絡欺凌過一個fb page
班曬馬去report人個page
成個mk老泥妹咁
而家想洗底？收撚皮啦

推到你仆街

因爲班人是非不分
幫隻臭雞講説話既都係共犯

柒頭真係柒頭
曲直都唔識分 番鄉下耕田啦

臭雞
邊間公司搵佢代言我永不錄用個間公司嘅產品/服務

推post就推post啦
成班走去同啲傻尻嘈做咩
平時行街見到有狗吠都唔會理啦

以眼還眼係咪公道真係個個唔同睇法
有人覺得應該用法律去制裁先係正途
有人覺得要受返同等代價先叫公平
你覺得咁係錯，你問個回教徒佢就覺得正確
所以冇咩好拗，價值觀問題

邊個黎

睇人仆街最開心
呢D 一定撐呀
HO BALL AR CHING
火雞姐仆街啦你去

用1分鐘時間 REPORT 賊婆欣個PAGE

見過佢真人一次
去餐廳食飯叫佢等位就好似唔順超咁
當正自己係明星可以打尖咁

用邊個原因report佢先

用返佢教果個

將d資料share去d家長group到，唔好比個賊婆教壞自己仔女

咁殺人犯又要接受返死刑係咩概念。

有咩群就send咩群
一定要制裁

邊撚個火雞姐呀？
黑社會起朵？
冇人識你呀

一單還一單啦好無
而家我地幫受害者發聲你就係到話50步笑百步
鬼唔望你第時比人欺凌無人幫你

係囉 你嘅火雞姐就最好啦
又處女又唔搞人老母 淨係偷野姐

岩呀
我認同呀
但唔係你地判囉好唔好
定你地已經認為自己係判官？

係唔係因為你條女唔係處女
起到恨處女恨上腦
醫院未大把囉

咁佢唔撚去自首，係網絡所謂既認錯就係搏人討論佢，係網絡公審佢嫁啦，佢去撚左警署自首個官判撚左咪收聲囉！

其實咁嘅樣都可以入到娛樂圈

你唔撚識報警？

依家冇人判佢刑喎
玩輿論壓力斷佢米路同比d精神上既懲罰佢姐
又有法例禁止？

OnL9 依家佢話自己勇於認錯呀嗎，報乜撚野驚。
我迫鳩佢嫁！

偷手機就有人報左啦
欺凌人既罪唔洗受？又報警處理？

插你兩刀，然後同道歉得嗎？

推到丁可欣消失

乜义負面post？有啲嘢唔講唔等於唔存在，剩係叫旁觀者停口，咁點解唔叫行兇者停手呀！對呢啲不公義既事視而不見，這種麻林不仁既行徑，比起呢隻嘢做既劣行更加惡劣

要比佢嘗下當年被佢欺凌既既感受~

以暴制暴係對付呢類仆街最好方法

完全唔知邊個

嘩，真係好仆街

好post. 比多d 人知佢人為

我又上水啦
落難王子同火雞姐肯收皮未？
繼續推post

琴日

今日

仲唔unfollow

支持收佢皮
欺凌完人
過左幾年say 個sorry同 賠償有乜用
心靈個d點計

欺凌唔會一個人
一定一班
建議起埋中學同佢熟個d
例如wawaclarawong

真心多謝上面咁多巴打爆料，如果唔係火雞姐啲事蹟就真係石沈大海

大家記住！我地係行使正義！打擊罪惡！人人有責！
邊個想阻攔既，就係包庇罪人，視為共犯！藐視法律！

正義必勝！

丁可欣呢期得罪左咩人 做乜無啦啦咁多post指住佢

佢唔係得罪人，佢直頭係犯罪！犯法！
歡迎你支持正義！

文盲

賤種雞冚家鏟.

尋日有人報咗案
大概要等幾耐先會交到法庭處理

得啦得啦，你最清高

洗定屎忽坐監啦丁可欣

真係報咗？？

睇依個post的圖

不能容忍欺凌事件

昔日有六大派圍攻光明頂

今日有落難王子連登舌戰群雄

丁可欣肯自首坐監未呀屌你老母

雖然條友講野好柒 不過有懶人包

係時候杯葛同丁可欣有關嘅品牌同埋人物

屌 唔講佢人品垃唔垃圾先，佢以為出左歌自己就真係歌手？？唱到咁撚難聽
有次無意聽到佢啲歌，難聽到屌左出聲 ，果時我仲未知丁可欣就係火雞姐

難聽到癲

一 我未見過人跳咗咁耐舞都跳得咁柒
二 唱歌真係非常之咁難聽
三 作啲歌詞 好撚垃圾 冇營養 膚淺
四 周圍痴人上位

佢啲歌全部都得個姣字 聽完要洗耳

推到佢收皮

火雞姐你好慘啊比呢度d壞人又推上報又剩
我係你一定去搵警察哥哥 先報自己偷左人野以求自首拎光環
再拍片話出退出呢d紅塵地方
你屋企老人家都老啦 襯仲有時間照顧佢
了埋心願咪好囉

啲犯罪紀錄同證人口供要backup好
到時真係轉介司法機關冇得唔應

岩岩發現原來 N 年前youtube sub左佢
我屌 即刻unsub 左

推到個八婆無片出無工開無飯食，去埋自首先停

推爆
我真係好憎人搞欺凌

我係佢師弟，當年佢成日係學校扮大家姐，又下下恰我地啲低Form點我地做野

仲有個時佢又成日陸運會同班高form 圍圍威，跑岀賽道玩，大聲指人做野，阻住我地工作人員做野。佢身體啲朋友仲要兇返D低Form小妹妹。
成個學校黑社會大家姐咁

邊*

快啲自首，再去坐監。坐完兩年出黎
去TL公司繼續做歌手，有錢有打手有假fans
最種要係 唔洗驚比人歧視
反正兩個都係坐過監
一個欺凌人買人電話 另一個肛交勒索
人地TL坐完監出番黎，先叫做對得著自己
到時 仲可以PARTY wih Yanki ;)

齊鼓掌

起你老母
唔識字返5P啦
你成日幫住佢
你係咪條公廁條仔
記得驗下有無生野

丁可欣你玩撚完

惡到咁，間學校話哂band 1-2 ，老師死哂？

Lm 睇人仆街最開心

啲教畜好撚怕事

又一隻臭雞

樓主係受害者之一？

今天的因 明日的果
條路自己揀 仆街唔好喊

活著不是為了取悅他人，係欺凌人

keep推

所有佢有份拍既戲，廣告，代言產品
全！部！抵！制！
等佢收皮
大家同心合力

條臭閪想上位先扮唒野出黎洗底

想洗底呀？得，退出呢個圈咪洗底囉

又例如姓何姓張姓葉嗰堆

記住大家係做緊正義既事，打擊罪惡！

我讀band 3 學校，d 教畜都冇呢間學校咁怕事wo, 訓導主任/惡小小既老師一行出來，個個淆哂底

佢收皮未呀
有冇巴絲可以列出佢代言嘅產品 抵製佢

無人懶清高，佢係做過，講事實出來又有乜唔岩？
而家係佢細個恰人喎，唔使還呀？

嗰個clarawong 啲格十足十丁可欣

咪係唔駛還呀？
用返佢logic，十年後拍條片say sorry就可以冇事？
而家我地玩鳩佢玩到佢冇jpb接
十年後咪同你say sorry囉丁小姐

fb有冇？？

個八婆咁中意唱歌咁上想上位
咁不如搵一首佢嘅歌 改詞數臭佢
等佢臭名遠播

之前我又係係學校比人斯凌 成日唔返學 成績差 最後書都冇得讀
又有埋嚴重抑鬱症 創傷後遺症 社交恐懼 仲持續幾年日日發惡夢
十年後到依家都未好未敢識朋友
我代自己角色入去 依條友過得風流快活 仲要成日比受害者成日網絡上見到佢 真係傷口灑鹽咁 好撚仆街 比人篤爆咗先走嚟道歉 條八婆假撚到

唔好推

on9討公道都話欺凌

我地用返佢既做法姐
而家攪到佢乜job都唔撚駛旨意接
10年咪指片同丁小姐say sorry囉

fb專頁應該係呢個
但唔見呢張相

兩個月前出過呢個活動，仲出post見人去幫襯
唔會無錢收吧？

最緊要搵哂佢品牌活動
再整合 叫人罷買
佢先會收到皮

丁小組突然間自爆係因為想係上位前自爆左黑材料先
好過真係上位後先被人爆出黎
當我地小學生以為你真係良心發現呀
你而家自爆好過第時出名後被人爆料丫ma
後面一定有人教佢，鋪佢上位

佢話商討賠償 想知點樣賠償心理創傷

而家拍同幾分鍾片，賠錢想無事？ 之後安心搵真銀？
咁你咪好著數？收皮啦丁小姐
有排你還呀

假
上到高form佢班fd同佢都唔同班
仲要1個月都返唔夠5日學

邊個品牌再搵佢賣廣告我全家永不錄用

呢4件得 最右係屌得落，聽講讀hku gbus

你講最右個件定 丁可欣

左2係咪肥娃

應該係

其實人地欺凌wfc, 最重要係香港人見到人地仆街，緊係要玩死佢唱臭佢當係娛樂

係

丁可欣唔坐監唔得，一陣啲00後10後以為 偷同學電話大個咗再賠就冇事，欺凌完人10年Challenge講句Sorry又冇事。仲可以上位做明星，又有男人比錢佢洗，又可以欺凌人又可以出名賺錢。大家諗下香港過多幾年會唔會玩完？丁可欣今次一定要坐監

要搞清楚係連登仔踢爆佢，佢先拍片道歉

人地整容又好，做雞上位又好，買like買followers又好，都可以wfc....
今次講緊既係欺凌同偷野
1.欺凌學生會搞到啲人精神緊張 有心理壓力
欺凌係好嚴重既事 不過好難用呢個告到佢
2.不過 偷野呢單張就一定要坐監！以為14歲偷人野，24歲講番出黎就無事？
坐1年又好，3個月又好，但一定要坐監！

偷嘢真係唔可以原諒
以前中學都有條八婆成日偷人嘢
偷咗我部用咗一個月都無嘅電話呀 屌你老母

犯法唔洗坐監？

希望報左案的兩位巴打有咩進展即時報導

岩呀 我最鍾意處女

大家咁話啦撚屌

佢想入娛樂圈

從來冇follow過

欺凌都仲好少少
咁細個就偷野
仲要拎埋去賣錢
根本就係賊

依家總結左幾多個品牌同埋相關人物

其實佢都認左
根本係罪犯一個

持續跟進+推到個臭雞收皮
多謝報警巴打

我唔識呢啲 有冇絲打整合？
我叫細妹以後咪撚買再叫佢啲同學底制

佢學校又係
佢偷完又冇還返部電話出嚟咁都可以唔報警

推！

佢唔係諗住唔出聲過一段時間啲人會唔記得啊嘛？

都係媽媽們心水清

老實講，邊有父母想自己子女學壞

火雞姐真係教壞曬啲小朋友，好驚細路仔有樣學樣，以為偷野唔洗坐監呀
所以火雞姐都應該要坐返三五七年監，以作榜樣

有幾多follower係買返嚟？

結婚都要狂r sponsor，正乞衣嚟

狗改不了吃屎
雞改不了下流
每秒一推

繼續推

欺凌喺法律上已經無辦法追究，即使追究都補償唔到
蝦蝦霸霸仲想做明星想有人支持
咁丁可欣小姐你有無諗過當初俾你欺凌果啲人又有邊個去支持？？？

欺凌者正仆街

推上去等佢以後無job
退出娛樂圈

佢係真心後悔既話
佢就唔會成條片都不停講自己
唔見得佢有嘗試理解過受害者既痛苦

留意番, 佢差唔多每一句都係用「我」字黎開頭
自我中心到極點

冇用，除非佢upload左淫相/變態野就可以report then cancel page...如果就咁apply report當你封鎖咗佢咗解。

丁可欣自首坐監

依加好散，太多野要做
1. Report佢個FB page/ ig/ YouTube
2. List合作品牌再send信去PR
3. Send信去間學校要求解釋當時”息事寧人”係乜野一回事
4. 起埋班豬朋狗友，火雞帶頭認晒盜竊，刑事罪行並無追溯期，呢班都係同黨。當中一位係老師，希望其學校知道呢位老師人品！
5. 火雞細佬都仲係活躍欺凌者，要求佢學校好好關注！

巴打有無補充

支持佢永久退出

佢都係咁召集左千幾人鎖左”乞客”fb page
舊登阿歷山大老母都係咁樣收皮
係咪人數夠多就得？

即刻去report先

咁樣唱臭佢，邊個最大利益？

用咩原因？

會唔會集中火力攻陷一個區域好d?

有冇啲咩家長團體搞 「反欺凌」遊行？今次唔造大佢真係對唔住班後生

樓上巴打建議用返佢叫人report”乞客”個原因
我㩒report>harassment

收到

主攻火雞姐先
第1，2點？

搞到佢收皮啦 睇佢個款應該成日恰鳩d毒撚

IG有2個account
Report>it’s inappropriate>I believe this account violates ig’s community guideline>report account>posting annoying content

樓主係咪火雞姐本人 自編自導自演？
奀星一名都無人識啦

Metoo都可以隔咁耐去追究返，點解偷野欺凌唔得？偷野記大過就話懲罰左，咁洗咩要法律，要校規得喇 。偷野都係財物嘅損失，欺凌對受害人嘅影響可大可小，嚴重起黎唔係錢可以補償返。

集氣啊大家

咁既垃圾都可以做明星 希望可以推到佢收皮

2年前22歲已經唔再係16歲咁無知
誰想到丁可欣仍然咁霸道 咁惡 做一堆小動物要致人於死地
你究竟要去到幾多歲 先至冇咁無知 冇咁幼稚

可憐呢個page比佢叫成堆人去檢舉

Sixlanm<---丁可欣

小動作

咁多人咁撚得閒
連登真係好多人唔憂搵食/唔駛做
全身活響社交網絡同娛樂圈八卦版

真心羨慕

集體report 臭雞！！！

報應啊

屌你老母
你夠好撚得閒上連登
傻鳩

唔撚想係網上任何地方見到佢
Ok?

上黎感受下退休生活
大家繼續努力
佢退出咗娛樂圈就會世界和平共產黨收皮
話唔定到時人人有樓住架啦

吊你收皮啦
咁撚正義咁撚有正能量就唔該推到呢個臭雞消失啦
佢欺凌人呀正能量
係咁正能量就唔該剷除曬呢啲欺凌人嘅人

人地讀到中五喳，冇腦架

上位有分兩種嘅，做好事比欣賞而上位，同埋做壞事比人討厭而上位

咁係咪監獄個啲人殺左啲死刑犯就叫殺人？

佢係自己攞來

有冇欺凌過人？

你係咪佢個廢柴ex呀聰呀？定火雞姐分身？定呀聊分身？

第時你比人偷野唔好報導，欺凌人呀
第時你買左爛野唔好投訴呀，欺凌人呀
第時你比架車撞到唔好報警拉人罰錢呀，欺凌呀

廢柴

睇黎睇去好似真係得2個牌子搵過下隻雞，係咪簽左代言有錢收都唔知，ASICS可能淨係出一個show，絕對唔可以俾呢種人上位

有巴打講得好，佢嘅自信係由欺凌其他人，踐踏同學嘅自尊得返黎。
佢連YouTube上位都係拎恥笑人做gimmick 根本由細到大都係一條臭八婆

就算焗唔到丁可欣坐監，至少要做到斷佢水斷佢糧！快啲自首去監獄慢慢Twerk！

丁可欣坐監

推下先，又揾到幾件火雞姐fans起到留言

推到隻臭雞仆街死

推到佢去警局自首

Report 先

訓前一推

幾叻 連梁思浩都講緊你 上到位啦
紅爆八婆

推到你坐監

上得高d，跌落黎仆街d呀嘛

.

整死一個人唔洗上Deep web 靠連登仔都得

唔洗同班戇鳩狗公講咁撚多野，一CUE BLOCK柒佢地就可以

持續推
還受害者一個公道
所有欺凌者不得好死

隻火雞肯收皮未

真心覺得佢跳d舞好撚核突
人地跳係有美感，佢跳撚到成隻雞咁 雞格真係雞格

呢條女其實真係好撚恐怖 將自己分做咩yanki同火雞姐 明明本身就閪格專登塑做到火雞姐係扮出黎咁

等睇連登仔發起網上攻擊
喺佢YouTube channel洗版

Btw G持

？

支持所有反條八婆既行動

繼續推
多啲人知道

右二個紋身女係邊個

推！有朋友係受害者！

請爆料

制裁

警訊可以搵火雞姐拍套學校欺凌

狗改不了吃屎 雞改不了賣淫

P

會唔會報警或者做證人？

檢舉左佢個Facebook page

菊梓橋都好窮架，佢有冇欺凌人呀？

被欺凌真係好慘，我以前被欺凌過搞到我而家好難再去信人，怕同人相處，好反社會，曾經仲想過自殺，遺書都寫埋，但最終冇做到，但係成日都好唔開心，一直維持左八、九年都仲係咁，所以唔係一句對唔住就搞掂，傷痛始終仲係到

我唔明點解叫攻擊佢，咁乍係欺凌過人係醜惡而家比人插下都唔得？
我地又唔係無中生有，係佢真係做過壞事
欺凌係人地乜都冇做過你走去搞佢蝦佢先叫欺凌
你醒下好嗎？

做衰嘢都仲咁多人支持佢都唔知咩世界
重伸一次，偷竊係刑事罪行
欺凌詳情係點我唔知，如果有動手打嘅話，都係刑事罪

其實你係咪憨鳩架。。。。

比佢欺凌個啲都比佢搞到心靈一敗塗地啦
咪打個和

搞到人地求佢道歉咁 咁撚怪既
btw 收嗲啦丁可欣

點解火雞姐犯法唔洗坐監？

點解既？點解既？
點解既？

屌話丁可欣良心發現/道歉勇氣可加嗰啲唔該收皮啦，又唔見佢做youtuber嗰陣就講，依家見發展幾好就想講句sorry抹走曬啲衰嘢，有份支持幫佢講好說話就已經係共犯啦，一定有報應

搞到好似登記攞獎品咁

點解選擇而加先黎爆佢既

咪就喺囉
要排隊

丁可欣，唔好以為香港人好善忘！以為收皮幾個月就咩事都冇？你一日唔坐監，我都要推到你坐監！

唔好搞鳩唔關事既人啦

有趣

咁快唔喺熱門，推到佢去自首啊

因為成年人唔識佢
毒撚唔睇真人
小學雞抑係FANS抑係冇ACC

感覺上就好似變咗
恭喜你！你曾經比火雞姐欺凌，為咗保障得獎者個人資料安全，請提供你中文姓名同聯絡方法作進一步嘅確認，會盡快安排得獎者領獎

殺9你老母屌埋你女朋友
之後隔左十年同你講sorry lo
咁你仲想典啊？

樣唔算好靚
又無身材
心地又差
又扮曬蟹
推佢落返去啦！

欺凌人真係好cheap, 簡直就係踩緊我條底線
我以前有個fd直頭唔開心去咗跳樓
呢個就係我死都要推爆你既原因

推
上
熱
門

欺
凌
者
不
得
好
死

道歉又道得衰 囉囉聲
條片就淨係放上個濕鳩ig YouTube啊 Facebook啊又唔放架喎

推到佢自動消失

真心中學個陣比人欺凌過既人，見到呢單野一定會好撚炆！點解只咁少youtube抽佢水，因為有利益關係定點？平時有啲咩大新聞，啲垃圾youtube實會沖出黎拍片抽水抽咁先，今次呢野好快沉左底...... 不過，就算其他香港人善忘都好，我都一定會記得呢單野！我唔介意用一世時間去批鬥丁可欣條八婆！因為我既價值觀指偷人野同欺凌人既仆街 都係要有報應！

丁可欣既然你道歉
個班仔都要 話撚知你地係唔係公眾人物
種下因 得下果 有冇人起到個班仔底

我都願意用一世去令到丁可欣條臭系永遠消失

有冇受害者可以聯絡佢

睇下佢嘅所謂補償係償啲乜鳩？

有幾多人報左警呀，係連登鳩叫都冇用

我都想知

受害人仲排緊隊拎籌

喺丁可欣fb見到受害人爆料

終於有一個受害者願意去企出嚟

唔報警真係搞唔到隻雞

唔排除告埋班仔

done
thx巴打

推到仆街

好慘

Report咗

Omfg

丁可欣必需負上刑事責任

唔識 D KOL質素咁參差
唔知點解D brand會夠膽死用

慌唔係賠返當時電話個價
iPhone都升到一皮啦 根本諗住用一千幾百打發人，可能仲會叫人打你

賠償？
被你欺凌過既人，成世有陰影！
精神賠償起碼幾百萬起跳，你賠得幾多呀？

繼續推，要上熱門呀

人地papi話曬都係中央戲劇學院導演系畢業
佢呢？中學都未讀完啦

不如估下丁可欣條臭系要幾耐先蒲頭

同你唔同意見=憨鳩？
好野

垃圾
你連我立場係乜都唔知就收一收喇

段野係咪唔見左

自己個底咁花仲好意思跑去做公眾人物
啲娛樂公司電影公司又係，唔睇清楚人哋個底就派job比呢條友，恭喜八婆呢套片今次真係恭喜曬

Ig d 盲撐撚真係
好心阿雞姐就自己收皮啦品格咁差仲諗住做明星
仲話自己唔記得欺凌過邊個

叛佢坐監彰顯正義

仆街臭雞食撚屎

條八婆想用錢去收買受害人
希望個受害人唔好中計

各位手足加油
推到條臭閪落地獄

巴打咪ON9啦
佢收買人比得幾多錢 幾廿萬呀
比人恰D人都唔會咁撚ON9比名同電話佢啦

繼續推返上熱門

傳媒朋友 唔好放過欺凌者

好多學生就係俾呢啲欺凌者毀前途

呢班仆街剝削受害者自信心

欺凌者不得好死

必須負上欺凌受害者嘅責任

奪走人青春同前途仲有自信心

點解仲可以咁風光企出黎做明星？

可能有好多受害者都鍾意唱歌跳舞畫畫彈琴

因為欺凌者嘅動作言行舉止

影響受害者一世有陰影抬唔起頭做人

點解佢又可以咁風光去做明星？

欺凌者不得好死

可能太驚要坐監，所以我估佢有可能去搵警長扑野打好關係

點都好
受法律制裁先係最重要

丁可欣必須為校園欺凌及盜竊同學財物負上法律責任

還受害者（甚至死者）一個公道

。

繼續推

準備新post

推下先

入黎記得順手report佢
叫埋親戚朋友得閒就report比佢仆街為止

IG有yankidin同forguyjei
唔好比佢走甩，要佢無名聲做，KOL都無，一世做洗頭妹都侮辱左洗頭妹

如果150000訂閱有100000系中小學生就大鑊，佢地一定會誤會香港偷電話係唔洗坐監，所以今次一定要坐監！講家長個句、為左香港10萬學生未來！丁可欣務必坐監！

幫推

推到賊婆欣跳樓死

佢而家話願意賠賞番當年俾佢偷電話嗰d人
咁如果唔係俾錢係點賠賞
唔通幫人含
佢而家企圖用錢攪掂件事
係俾多定少咁解姐

推到佢消失

佢幾時先上水 係咪諗住道左歉等件事掉淡就算

相信法律告佢不入了 如果佢真心認錯 退出娛樂圈 入佛門退隱返幾年修行 為自己當年罪行懺悔 咁就有信服力啦

當我啲friend個個都睇佢啲片嘅時候
我完全唔覺得佢有咩咁吸引 鬼咁做作

無flw佢 有無人知火閪姐有無上水

搵古天樂同丁可欣比，有冇少少唔好意思？

推
咁既賤人都做到明星
天無眼 一定要收佢皮

丁可欣你同你班同黨仆街死啦

過咗幾日都未坐監既？
火雞姐係咪藐視法律？！

警察做野未

樓主準備定開新post啦，差唔多爆

咩名好

偷野係咪講完sorry就唔洗坐監

最唔識改名 不過用返依個topic加返個2都ok

負你老母

死者？
有人比佢玩死？

啱啱search一search佢ig 先發覺佢個樣同心地一樣咁嘔心係真係樣衰嗰隻

呢啲人都做到藝人真係完全冇天理

強烈要求丁可欣(火雞姐)退出網絡 退出娛樂圈永遠消失(2)

推撚爆佢

強烈要求丁可欣(火雞姐)
退出網絡 退出娛樂圈永遠消失(2)

丁可欣邊個時間潛水？一早去左警局幫位位大粒柴食緊撚求助。啲呀叔條臭撚佢都肯含唔怪得唔洗坐監。

唔坐監，天理可在

公眾人物，罪加一等

推返上去

推啊屌你老母

臭雞姐落地獄啦屌你老母

丁可欣去左邊？以為潛下水無事？

推到佢身敗名裂

推推推
佢宜家係咪諗住潛水？
不過唔緊要一出返來又會繼續比人鬧
鬧到佢永遠消失為止

應該諗緊點樣扮可憐
唔係好敢言架咩雞姐？
唔係唔在乎其他人點睇 要做自己 好撚有性格架咩？

上過你跳舞堂既都知你有幾hea教
對住塊鏡純粹為自己而跳 根本冇心教
連教班都係咁自我 冇得救

請知情人士繼續爆料

推到佢冇錢冇男人冇得食飯冇得扑野

如果有post2 唔該整返個懶人包 tldr

繼續推上去

勁賤格 最憎啲欺凌人嘅人
都仲好意思出黎做明星
死返去喇屌
蝦人個陣咁開心 慢慢受返報應喇

丁可欣！！

唉唔講咁多喇，你去坐監啦

啱架啦 起恭喜八婆個page到留個靚言啦各位

條仆街仲未蒲頭

推到佢唔敢上網

欺凌者不得好死
丁可欣全面退出網路及娛樂圈
傷害受害者自尊心
奪走受害者前途
無資格咁風光企出黎拍戲唱歌做演藝
應該全面退出
返出黎打工打一世
做平凡人
咁樣先係最合理補償
唔好口口聲聲假仁慈
喺度講埋啲咩
如果我可以做咩我都會做
而家就係要你全面退出
並且向警方自首
盜竊他人財物及毀壞他人財物
話受害者小器、要求受害者原諒丁可欣果班社會垃圾狗公同臭豬
係咪因為丁可欣有塊閪而董之英學生無
所以你地咁樣撐鳩丁可欣？

其實殺邊個人都叫殺人㗎喎
利申：唔支持丁可欣

可欣的微博 香港冇得撈
你估返大陸撈得唔得啊啦？
中國嘅同胞不知道可欣係一個小偷

有人開咗ig

坐監！

丁可欣出嚟回應未？

未監坐肯欣可丁

丁可欣全面退出娛樂圈
我咁落力一直推post但我唔係佢啲受害者
我係被欺凌者身份
但係我絕對唔會原諒所有欺凌者包括丁可欣
麻煩丁可欣你去向警方自首
認罪：盜竊及毀壞他人財物，同時依據判刑去賠償返現時對等價值嘅款項同埋負返刑事責任
至於受害者精神及心理損害
請你全面退出娛樂圈及網路界
做返一個平凡人打工仔
你無資格企出黎唱歌跳舞拍戲
點解你毀人前途毀人自尊心之後可以咁風光企出黎
而俾你欺凌嘅受害者就要因為俾你毀咗自尊心以後都抬唔起頭做人，擔驚受怕
你唯有全面退出演藝行業先至叫做對得住受害者，咁樣先至係合理地盡力彌補
唔好以為拍條片喺度忽然嚴肅道歉就叫做勇於承擔
你出黎玩道歉唔係你大愛
受害者一世唔會原諒你係絕對合理
唔係受害者小器
你唔好踩住受害者嘅傷口上位
唔好喺人傷口挖光環俾自己戴

綜合懶人包
Cap至上一個火雞姐post
一眾受傷者

朋友ex
變左拜金港女好耐

由頭到尾都拜金啦
佢中學時代同佢果時條仔一齊偷人電話
講緊中三定中四喎
咩人先諗到又做得出

以羅定邦黎講 佢都算係得罪人多
佢之前開live都仲有校友係下面留言屌鳩佢

佢有個細佬仲巴閉，恃住自己家姐YouTube有少少紅以為自己係明星就咩都做得出
喺學校欺凌人 聲大大咁

不幸遇著火雞姐，最緊要係小心財物
尤其係電話，洗眼都只係其次。
呢隻賤雞，羅定邦同期無人不知
專業偷手提，同支那扒手不相上下。
只要你離開課室，一時忘記拎埋手提
唔洗回頭，佢已經落手。
速度快到好似d等緊食麥記2手飯既人一樣。
當時學校為左校風，水尻我地息事寧人。

我有個朋友有個專頁
之前同佢有d意見不合
佢吹哂雞叫佢d MK fd一齊攪鳩我朋友個專頁
又檢舉又盛

見到佢以前中學d黑歷史，
成件事通哂
狗改不了吃屎

佢中學個陣成個黑社會大佬甘，個個見到佢都好驚，佢會吹雞玩殘佢睇吾順眼既同學

我知你有睇post
唔該你還返以前中學偷嘅錢同電話比大家呀仆街！！！！

佢地一班人做野
以前大把人比佢地偷到喊晒口
最鐘意趁其他班上PE堂音樂堂然後入去搵食

佢地最仆街係專偷啲識嘅人手機
果陣男籃有人換左新手機 隔一陣即刻比人偷

簡單D黎講，呢個丁可欣，以前讀羅定邦既時候，唔止欺凌同學，
佢仲同幾個豬朋狗友夾埋專偷人電話，簡單D黎講，佢就係賊。屌你老母賊婆欣，想洗底做明星？? 你演乜撚野角色都唔適合架啦，演賊婆啦，做返自己，一定真情流露。

佢有心就一早還撚咗錢啦
中五就冇讀佢而家24歲 拖咗幾耐
係有人爆佢 佢先黎話還錢道歉
冇人講佢真係會當冇事發生 假系
而家先嚟扮曬後悔有撚用咩

佢上年已經講過話會聯絡返舊同學道歉還錢
前幾日又講返同一句說話 講極都仲未還
講到2046 就算佢肯還同道歉 我相信當初啲人都唔會再原諒佢

唔爭在爆一爆
我就係中學比佢偷電話既受害者
個陣老母買比我第一部電話 我用左一年都無
仲要喺練波先黎偷 臨聖誕放假前既
屌你我唔開心左幾耐

前前後後都比佢偷撚左兩部
身邊啲朋友既不時都比人偷電話
仲要扮可憐

中學佢得罪人多都係人都知
人品又差 到後期開始幫di2da就以為自己好撚紅
聖誕表演當正自己主角

成日欺凌人宜家走黎扮道德撚
邊撚個夾埋成班人介爛哂人啲書
偷撚左人幾多嘢 還？還你老味 得把口

此PO已完 感謝各位
請稍移玉步到
強烈要求丁可欣(火雞姐)退出網絡
退出娛樂圈永遠消失(2)